[大撚鑊]返工玩tinder同分店同事match左!!

是咁的 我做sale屎返工冇客好閒 淨係坐係到
岩岩好悶download返個年幾冇用既tinder
swipe swipe下見到另一間分店個個同事
係個大我一年 屋企有d錢 公司入面出名乖仔
大家都知依個同事既父母同老細有少少熟
咁我唔知死 好想知佢有冇swipe去右 咁我就swipe右啦
仆街!!!Match撚左!!
我今日仲同佢講左兩三次電話公司內部skype都有chat 大家都知大家返緊工

點樣可以阻止佢同老細講我返工玩tinder

佢同老細講咪一穫熟？
梗係嗱嗱聲食咗先講啦

可能佢一早swipe左 因為要我swipe埋先match到

同佢做愛囉

先可以禁住佢把口

yes 我諗你應該都好想

同我做愛囉

男人老狗鬼得閒篤你背脊咩

大家互射兩次未算囉

屌，玩得呢D app都係鳩痕閪痕，食下快餐嫁啦

大家同公司唔係幾好既

識你老味咩

希望佢唔會

有西ok

佢個profile睇落有d性暗示想笑鳩佢

Grindr?